---
slug: prilozhenie-3-4
title: Приложение 3.4
group: lisa
parent: ves-tallinn-v-dvizhenii
background: "#e0e0e0"
---

<Hero>

<RunningHeader>ЧИТАТЬ ДАЛЕЕ 3.4</RunningHeader>

## Жизнь на свежем воздухе

</Hero>

<Content>

Поскольку основной упор цели "Весь Таллинн в движении" сделан на активном образе жизни, отдельный раздел посвящен активности на свежем воздухе: возможности сделать активными повседневные маршруты (на работу, в школу, магазин и т. д.), а также возможности для занятий спортом и физической активности как можно ближе к дому и работе.

</Content>
